頭先有件藍屍同老衲講國安法保一國兩制啊。老衲同佢講你個女去做雞保貞節牌坊

老衲唔係藍屍咩？

老衲藍到發黑

同意

老衲愛黑絲？

你呢個比喻真係一流

出左咁多垃圾POST終於有半個似樣

老白同意

0分

立貞節牌坊保做雞權利

老納終於可以一嚐喺香港合法食狗肉既滋味

老賴認同

老戚認同